[未完][支持]茂名化州政府封鎖示威消息 傳叫停火葬場興建

茂名化州政府封鎖示威消息 傳叫停火葬場興建

廣東茂名化州市文樓鎮政府計劃興建火葬場，觸發村民上街抗議，周四（28日）與警方爆發衝突。網上流傳化州市政府周五（29日）發布的通知，指村民對「人文生態園」項目存在不同意見，該項目將停工及作進一步徵詢，但任何擾亂秩序的破壞活動，警方將嚴懲不貸。
有村民指，在市政府宣布暫停項目後，鎮上的抗議活動已經停止，市面也大致恢復秩序。另有人稱當地的消息仍遭封鎖，在微博貼出照片不久便被刪除。
當地政府本月15日公布「人文生態園」項目建設許可，由市民政局興建，建造用地面積達7.6萬平方米，但有居民揭發實為火葬場。政府揚言凡議論該事的村民，將被扣查問話或判刑，觸發大規模衝突，村民曾向防暴警射煙花。
有村民指相信流傳的政府通知是真確無誤，但由於欠缺文件編號，擔心是政府的緩兵之計。

茂名手足唔好比人呃到！
呢個係陰謀！we connected

火葬場已經壽終正寢

source?

他國內政既事唔理啦

之後派人一間一間上門傾計 傾完同意就簽 唔簽就會叫你返工個到唔俾你做 有細路既話影響升學 老人家唔俾老人津貼